香港男人要爭氣

港女正臭雞，叫雞都咪撚做狗公做兵

又喺度挑撥離間

挑你老母

挑我老母呢啲嘢我老豆做嘅 你有心

推